有沒巴/絲用Chloe?

乜都經個app搞掂, 啱晒我呢d時間唔多0既業餘投資者。唸住小注玩下, 但係尋晚申請咗開account今日仲未有人contact我。 係咪我個Goal太唔進取